有無人長期都好攰？

每日個人都好似唔舒服咁
頭痛頭暈咁 但又唔係好痛個種
但就令到個人無心機
又攰又無力

其實係咪有咩病 好想死

有冇做開運動 練體能？

屌個個返工都唔夠訓嫁啦

你岩岩畢業？地獄模式你估易過呀

你一定冇做運動，個人唔做運動就會咁

同樓主一樣
我做運動 就會超攰隨時想訓
呢排無做 都係好想訓
我都唔知點解成日個人咁攰

心靈上?

近排晚晚失眠 又食唔落野 屌

我都係

就係唔係返工都係咁。。

無啊 但係個人咁攰 點開始

生理心靈都攰
我有諗過係咪心理影響到

屌 我都係會無胃口

所以你有心理準備
屋企有冇錢先？

裸辭能醫百病

食下維他命

me

濕熱

我依家隔日踩8K單車，假日有時會踩20k.但係都係好撚攰

check 下有冇睡眠窒息
第二就係人生冇目標問題

第二日就要返工, 係撚人都冇精神啦
不過係真, 我自己都試過, 辭職能醫百病

維他命C?

無
但未急住要我養

可以點搞

點解會咁
你做左運動都攰 ？

覺得自己有少少抑鬱 同焦慮
長期放鬆唔到 同唔開心

認真 做運動真係好啲
我真係做最少個隻 20mins 個啲
感覺比無做運動既時候精神左啲

same 打機都唔想咁 但都堅持 1星期去2至3日gym 你一步都唔行出屋真係會仲攰

打得多j

基因問題

適量少量郁動 過份郁就好快累

冇番工一排
衣家開始做番野
個人攰到
明明前幾日仲好精神

試過，可能係個肝有事

咁你點解決？

好攰好想訓但要返工

前排好耐無做運動 長期都係咁
呢家操返即刻醒神返
打少d飛機都係真

仲好易抑鬱

番工真係冇晒能量 做運動都少咗 請願番屋企訓覺

無打丁都攰

攰都搵啲時間出黎做，一開始係辛苦啲keep住做會好好多，每日半個鐘帶氧就夠

有機會比鬼搞吸陽氣
搵法科師傅睇睇

vitamin b complex

唔好成日捱夜，作息定時

如果係絲打的話，可唔可以揾巴打幫手注射陽氣？

以前有keep住行山個人係精神d
呢排好頹零運動，長期迷下迷下咁

飲祛濕茶

就算你唔做運動都可以去行下山之類 唔好諗咁多 出左門口先

你一定要做運動，幾攰都每日要抽20分鐘做

你做完幾日之後一定會感覺到身體會正常返，全身都會有力

建議由掌上壓掌上壓50次、仰臥起坐50次、深蹲50次，開始

我曾經有幾年冇做運動，之後搞到個身體開始有問題，跟住有日睇到呢個報道，開始做返運動，頭果一兩日會好攰，幾辛苦，但係之後你會feel到身體慢慢好轉返，手腳有返力，全日唔會點攰

我有幾年開始以為有病，以為救唔番，好絕望

之後3個月前由第五級運動開始做咗幾日
我感到身體回復返幾年前狀態，有氣有力

你係醫師？可以咁樣就斷症話人濕熱？？？

樓主係夏天先係咁定冬天都係咁？
中醫黎講叫心悸，會有啲抖唔到氣，唔開心嘅感覺。
訓醒有無盜汗？

有可能係夏天濕氣重+夏天熱，不知不覺飲多左凍野，令腸胃變差，再影響身體其他機能。
中醫有夏天飲得多凍野，就好似部冷氣機係身入面散唔到熱咁，長期會越黎越濕。

我都係日日都好似暈暈地腳軟軟咁

你試吓唔好淨係踩單車，你加埋做掌上壓，同埋做深蹲，

我有段時間淨係keep住跑步，每日跑5公里至7公里，都係feel到好攰

之後停咗一排，以為冇得救

跟住有日睇咗新聞試吓一拳超人個訓練方法

做掌上壓+深樽+sit-up (每樣幾十下開始)

做咗兩至三日就覺得個身體有好轉返，成日都全身有力

同好訓左

有冇聽過ICCMW, 不如去搵人傾下

每日做定隔日?
每日我驚頂唔順.
同埋一拳超人之餘跑步都係照舊嗎?

我都係…唔駛返工又好精神

可能關睡眠質素事
不過其實好多野都會影響到

利申 9up

我以前都有，特別係讀 U 同啱啱出嚟做野。嗰時我仲會每到 weekend 都病。

解決方法好老土，吸取少啲糖份，飲少啲凍野，做返運動。一開始好辛苦，每次凍檸茶要變熱檸茶，汽水變蒸餾水。但冇計，因為我因為身體唔好病到要入醫院。雖然唔係大病，但隔離有個中年呀叔同我同一個病佢早我兩日出院，我就訓足一星期。朱古力可樂我都食少咗好多飲少咗好多。咖啡都要走甜走奶。但千祈記住要飲夠水。

運動方面冇乜所謂，搵啲自己鐘意玩嘅野。我最憎跑步，所以我都係去打波。一開始唔好做盡。就好似社運咁，chur 得太盡只會增加無力感。

仲有就係唔好期望你下星期就會唔攰，呢個咁嘅過程要半年左右我先真正精神好咗。

以上係我小小嘅經驗，希望幫到你。

你睇自己身體情況決定，一定要加埋跑步

我建議一般人由五級至七級開始

每日做，頂唔到可以分開兩至三次

我一開始掌上壓一次淨係可以做七下，之後頂唔到要分開做

之後感覺到身體真係有改善，所以就每日做

過左2個月，keep住每日做依家一次可以做50下

做運動

一次過做50下就知你做掌上壓個方法錯撚哂

試下夜晚唔好接觸電子產品
藍光會影響睡眠
日頭曬下太陽
等大腦調節個心理時鐘

Same here
可能真係身體濕熱
香港又潮濕，個人成日好牛，但一去其他地方就好精神，同會瘦D
試下睇中醫?

咁既香港點樣唔攰

謝樓上, 我隔日做試下先.
近排又遊行又包圍乜乜乜, Feel到自己身子好差.

一次過做50下算多?
我廿零下已經開始上唔到, 通常跑步前同後各做25下only

你有亞健康？

我試過
但我情況已改善，而且成日都好精神

我果陣係長期缺乏運動同飲食唔健康引起
我用以下兩個方法，3個月就有大幅改善
1）每星期做3-4次gym
2）健康飲食（小糖，小油，小凍飲，多蔬果）

以上兩個方法我同步進行，基礎代謝率大幅上升
身心都健康左
加油

排毒差

你話我錯撚晒，咁你有咩高見比到樓主

唔好淨係講廢話，俾啲好啲嘅意見比樓主點樣改善身體啦

咁就67將來仲難捱

睡眠質素差 試吓早啲瞓 11點瞓 搭車唔好瞓教 7-8點起身 唔好賴床唔起身 呢個好緊要 愈瞓愈攰架

自己上網睇下掌上壓正確方法點做
沉肩夾背 每做一下都要呼氣吸氣 慢上慢落 感受胸肌去發力 睇下你一次過可唔可以做到20下
做錯方法同唔做無分別 閉住氣去做直頭on9

認真睇下中醫調理身體

可以煲冬瓜咸蛋肉湯 連續飲2-3日 情況會好得多 可以試下

我日日做gym都係咁係做果陣叫好d

有做開運動同埋體能OK都成日好攰

返工又係 放左工返屋企又係

訓極都好似唔夠訓咁但訓得多又會頭痛wor

same淨係做果陣會好D

甲狀腺？

做運動
做開運動個人精神好多

有冇解救

夏日炎炎最好眠

做運動 會感覺到自己身體好

食supplement 做下運動

已經習慣左長期唔夠訓
放假都會自己醒 無得救

光左頭未

我放假出一陣街都會好攰 只要一坐低靜靜地就會想訓 所以返工長期釣魚

利申 一星期gym五日

一樣

我都係，已經麻木了

情緒上都有影響
我係呢只case

返工好hea但返到屋企都一樣好攰 唔知咩事

屌我都係.
人人都話假期補眠, 我假期都係0200訓0700起身.

腸胃差好易攰

你返咩工先？
如果唔係體力勞動工作嘅話，
你嘅身體其實唔係真係咁攰，
做運動係會刺激大腦令人精神啲。

睇下中醫啦講真

我都係
但我係因為頸椎d血上唔到去腦果到
所以成日都好易攰
利申：睇中醫講

中醫黎講係血虛 成日人多/忙緊時候突然頭暈
加上睡眠質素麻麻
我都有呢方面問題 之後要調理
減少食生冷嘢 多做運動

長期抖大氣 仲要感覺吸唔夠氣個隻 好辛苦

訓醒有沒口乾?可能係口呼吸/睡眠窒息

肝腎有問題

我係 不過我有貧血
但放工嗰下又精神返

就算搭車恰一陣都會口乾

做運動啦 慢慢開始
例如跳繩 一開始覺得攰咪跳住一百下先，第二日二百下，循序漸進咁樣去，身體自然健康冇咁易攰，同埋做運動可以令個人開心d，又可以減肥排汗

我係成日腰酸骨痛

一樣, 之前成日都做運動
keep住個人好攰,成日都好想訓, 但訓足成日都係攰
對眼好似未試過精神咁
跟住受傷休息幾個月,
個人先開始感覺正常返

冇口乾呀，不嬲用鼻抖氣

我都係 無論係訓教前定訓著左 都繃緊個人咁

掌上壓可能得，深蹲冇乜可能

無女係咁

講真，我飲野已經好少落糖。就算真係汽水都係叫zero.平日食飯都係熱檸水。
可惜d咩燒味，焗飯，炒飯真係好難戒

以前上PE堂係六十下掌上壓分開三次做，每次二十。
我聽到識得背，但我從來都做唔到

高血壓呀你

好攰呀每日都

深蹲好似易過掌上壓（我覺得）
不過依加50一次，做2次

連續100下就未頂得順

問題係我踩完車對腳會好攰....
同埋我發覺一座低，對腳一曲埋，有一下有少少knee pain ...唔知係正現象，定我踩單車姿勢唔岩。
因為我架車冇波，我驚唔知係咪上斜用力得滯

真，做完果下係好攰，但休息陣就會好快精神返。
反而唔做運動就長期都攰

你地一晚訓幾多

係 訓夠都好攰 日日無精神，朝早要對咖啡
利申：無打j

做下body check，注意飲食
缺鐵都會令人好攰

其實都真，失業果排最健康，日日做運動。真係好精神。
反而返左工，一放工攰到痴孖根，project又多，又要讀書，完全唔想郁...

其實有運動底都無用
唔夠訓第日都係死

睇下中醫啦

唔開心定攰有時好似。個人開心就無野

貧血？

1.anxiety
2.太少運動
3.太多運動 但食太少有energy嘅嘢
4.瞓嘅時間唔啱 當你瞓6粒鐘 11點瞓同3點先瞓 個效果都差好遠

食完野一定眼訓

B同C

有做運動都係攰
然後有時攰得濟就想hea做
惡性循環

會唔會怕凍 胃口差 皮膚粗糙咗 毛髮生慢咗？
成日好攰唔想郁 對咩都無興趣 個人無情緒？

如果中咗好多，你應該去驗下甲狀腺，有可能甲減。

腎虧

即刻做身體檢查

特別係針對肝臟嘅

啲毛仲生得好快

27號出嚟做下運動囉

糖尿病？

最近成日食m記，宵夜又整多士

我係呀 經常冇精神

我都係長期好攰既人，我都以為我係工作壓力太大，少做運動既問題，其實如果有能力，真係要body check下。

我依家外表睇落無事無幹蹦蹦跳咁，但半年前開始條頸少少腫，之後個人講野有少抖唔到氣，成日都超攰，之後又訓唔到，之後好急咁睇醫生，發現個肺有陰影，同埋啲血有問題，貧血同埋炎症指數超高，依家諗番其實好攰已經係一個警號。

利申：依家入左院一個星期都未搵到咩事😭仲住院留醫

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我明 我都係。。。

我成日都覺得好攰
唔知關唔關定期捐血事
因為近幾年捐都有機會過唔到驗血紅素果關

咁大獲